𡁻完唱係咩心態？

講緊ptgf

Btw有冇seed